呢個係我最後一個post 大家加油

小弟有個諗法
大家覺唔覺得宜家個天好似幫緊我地甘
各種天災肆虐 死傷人數成千上萬
但天災變成人禍
隱瞞疫情 強硬隔離
令到武漢肺炎既二次傷害 害死更加多人
洩洪保三峽大壩 浸死下游幾多人 令幾多人失去財產
但又有幾多內地人知道實情? 知道應該要反抗?
我係到諗 要攻共匪 必須由內而外
如果我地係遊行當中 加入對共匪人禍既控訴
由內地人民既角度 去反抗呢個政權
比佢地覺得我地其實係會支持佢地
而現今內地人民既生活 的而且確十分艱辛
你諗下6億人口月入1000 係現今環境幾難生存
呢個月入1000 唔係話6億人 人人都有1000
係有可能係500 50 或者係0
各種天災人禍之下 失業問題一定會好嚴重
而我地為佢地發聲
或許可以成為內地反共導火線
牽起內地人反共情緒
我知你睇到呢到 肯定會覺得我on9
支拿人又點會夠膽反抗 佢地比人洗曬腦 根本唔會信
我自己都覺得係荒謬
但何妨一試?
如果呢次係最後一次機會遊行
點解唔試下一改前風 無論係咩方式 咩內容都好
因為呢個係我地最後一次既機會
希望71之後 可以再係連登見到大家

你個方法8964之後班民主支那膠一直做緊
結論喺令香港白白錯失獨立時機

一人一post推71
Facebook ig airdrop